<説明>
本プロジェクトはPostgreSQLのテーブルからJavaのEntityを生成するためのプロジェクトです。
本開発時のサポート用のプロジェクトとして扱います。

<Entityクラス生成方法>
1.パッケージエクスプローラからプロジェクトを選択
2.コンテキストメニューを表示
3.[JPAツール][テーブルからエンティティーを生成...]を選択
4,接続
5.出力したいテーブルを選択
6.完了を押下

